# README #

Проект для поступления в инкубатор.

Честно мне задние показалось немного сумбурным, поэтому я взял немного ответственности на себя за ее реализацию.
Все что было связано с пунктами 1-4 я сделал как было описано в задании.
Все остальные варианты и решения я вывожу в консоль, так как иначе получилась бы какая то каша. В любом случае там задачи на знание js а не на расмещение на странице.
